8月4日 星期日 13:30 將軍澳大遊行 寶翠公園 - 香港單車館公園

8月4日 星期日 13:30 將軍澳大遊行 寶翠公園 - 香港單車館公園

日期：8月4日
集合時間：13:30
起步時間：14:30
路線起點：寶翠公園
路線終點：香港單車館公園

推下

推
集中推一個po!!
聽日要人！！
叫多跳和理非出黎散步
將軍澳幾靚嫁

聽日

13：30 集合呀

唔好遲

巴打你張圖錯左日期

寶翠公園

寶琳站落應該最近

推
就算真係728，坐時光機嚟都要撐到底

一陣

push

8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 8月5號全城罷工 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

食個早餐就出發

單車公園行去tvb遠唔遠？

推

啊

push

光復漁業，捉衝擊魚

求下你地青年人 唔好再玩火 香港唔值得要你地禁做
不犧牲不攬炒不玩火

2002年2月首被告施君龍被判謀殺及縱火罪名成立，判處終身監禁。唔好玩火。
[Be fire, my foe] 攬炒戰術？

最後一日 推埋d文宣圖佢唔該
傳比d唔知點解要罷 唔想罷既人！
得閒就推埋其他文宣
前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 點解要罷工 瘋傳比d唔知罷黎做咩既人

遲到是常識吧
琴日旺角個公園睇落唔多人，點知出到彌敦道